有冇人由細到大都俾人話似有錢女/仔？

由細到大都俾人誤會。問過點啲friend 點解會咁認為，佢地話睇我個樣似。但我實情係個公屋窮撚

肥妹仔睇落似有錢

關我咩事？

係唔關事阿

似無用

屌你啊

肥妹仔好正阿
點解香港地咁少正既肥妹仔

成日俾人話似，俾埋佢地睇住邊先肯信
可能平時唔同人計較咁多

係，平時好小同人計較。

sorry, 我好瘦

只要識多D窮撚
就發現佢地覺得所有人都好有錢，除左自己